搭地鐵 個男仔好攰

自爆都係咁話
見你咁攰 廢事整醒你
下次搵靚女啦

黑人問號

？？？？

鏡入面
sorry for頭已側

瞓下覺都影

做乜尻呀

咁都好開post？

大佬呀 佢撞咗我隻手n+1次

你係咪靚女?

屌你小氣到 仲post上黎

利申 以前有條撚樣搭地鐵
唔小心撞到佢 講哂sorry
佢仲啤住哂

巴打 非gay
由紅磡坐到天水圍

樓豬正垃圾

對唔住

佢 sorry都冇 俾佢「I」足全程 夠義氣喇掛
(唔識字)

咁小事都要放上黎 寫日記呀？

撞到你咪直接叫柒醒佢囉 小小野都影相post上黎 做乜柒呀你

就係唔想嘈醒人

( Show Blocked User - 吉村春代🖕🏻 )
( Show Blocked User - 林鄭對波正 )

黑你老母人問號

夠義氣咪撚post上嚟啦 on99

咁算唔算自爆？

連登好低質

係咁不滿就叫醒佢啦on9擺上黎有撚用咩

屌咁都要po
樓主肯肯定係中小學雞
大多幾年先上嚟啦

咪乜柒都放上黎好冇

樓主是咪GAY

點解我睇到嘅係連登有愛
比着其他人已經特登整醒佢

你一係就叫醒佢
又懶係好人又擺上網
呢d叫又要做雞又要拎貞節牌坊

做乜鳩呀

國師？

隔住個mon都feel到果種小家同懦弱

可能唔夠膽出聲

屌你老母 哂左我十秒入黎睇你講垃圾

仲小氣過女人

屌你老母做乜鳩

樓主思想幼稚，戒奶未？

小鳩器到呢，懶偉大就唔好開post啦

又有on9仔上連登

樓豬真係正廢物

屌，好撚方丈

Can't agger more

我唔小心撞到你就放我上黎 仆你個街
祝你死全家呀屌你老母

黑人問號都唔得 係咪痴鳩線？

呢個post 真係反映連登嘅會員質素

狗公
貼圖都要屌人on撚9

樓主做乜鳩

你做乜鳩呀

。。。？

做乜撚野

通常咁都會直接用手整開佢或者屌佢老母

樓豬好靚仔

樓主柒到潛地核

你個名

唔好咩尻野都上黎開post

真係乜鳩都放上黎，當呢到fb?
食碗餐蛋麵都要打卡？

on9 boy

On9仔樓豬

是日宵夜 餓撚勿入............

一係就叫醒人啦 放上黎做乜撚有乜用？

？

好似係我男朋友黎...

Let n be -1

樓主戇居
下次唔係靚女唔好影呀

重係唔知做乜鳩

咁都要block?

冇人正評

痴撚線咩， 咩柒都放上黎

之前有個人又係太攰挨咗喺我度訓，由屯門挨到我南昌要落車我先叫醒佢 全程唔敢郁怕整晒佢，因為我諗佢真係太攰太辛苦，叫醒佢嗰陣佢先係咁講sorry

當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

0正皮

最唔明係樓豬明知張相會自爆都唔打格
話比人知自己係連登仔好威？

好難做到

起樓豬底好過啦 咁都好影人上黎
當連登乜你屋企？

Show Blocked User - 政棍

唔叫醒佢開心post上黎 on9

Show Blocked User - 珍珠奶綠半甜少冰

樓主想po上黎搏正皮同討論
但又唔知自己做嘅野on99
返你老母個閪啦

其實係甜故☺️

樓主係弱智人士？

好感動

你鐘意Block咪block囉..
做下好人都鬧..

好人?
有幾好?

ya

咁你post 上黎托呀屌你老母
就係你呢d 垃圾搞衰晒